遭北京施壓刪病毒起源字句 歐盟承認做法有錯

【Now新聞台】歐盟駐華代表團團長郁白聯同歐盟27國駐華大使，就歐中建交45周年發表文章。歐盟承認曾在中方施壓下作刪改，直認做法有錯。

歐盟駐華代表團指，他們在《中國日報》及《人民日報》上發表的文章，原本提到新型冠狀病毒疫情在中國爆發，隨後在過去三個月傳播到世界其他地方，但遭到中方審查，《中國日報》最終刊登內容經刪減的文章，刪除了疫情起源和傳播部分，《人民日報》則沒有刊登。

郁白說他原本不願意這樣做，但由於「時間緊迫」，在中方堅持下就範，對此表示遺憾。

因為趕，所以含撚，會唔會係本身鍾意含撚呢

咁肯將COVID-19 改返做 武漢肺炎未 ?

冇人篤爆你又會認

含慣左
一時口快啫

又要含
含完又要後悔
後悔又要講出口
咁當初做咩含

做完雞又想立貞節牌坊

白皮豬選埋曬啲咁奶共嘅政府搞到今日咁係咪抵死？

講到尾又係因為經濟利益同中國市場

屌你老母彈岀彈入 不如唔撚岀聲算啦

歐豬

歐洲由一戰到依家都係垃圾